教你地咩叫街拍啦！

咁鐘意炒股拿！輸死你地班仆街呀！

有故事

過幾日約你去icc影人跳樓聽講含蛇同佢兩個信徒都會去。

全升輸乜鳩嘢

永隆主席係咪比人拉鳩咗

街拍最梗要係故事性，香港冇一個街拍係掂。

連件衫都係紅色

又搵其他人既圖

比你發現左